伊朗死124 意大利死197 美國死14 中東同西方對人命重視程度有冇分別？

韓國死多過mers了

代表人權有幾高

伊朗仲好似唔多當一回事咁

醫療大爆煲

死第一個就驚啫, 死第2個之後就冇價值

美國而家就係咁諗

荷蘭都咁多

歐洲爆到七彩

好似瘟疫公司咁

意大利死咁撚多人既?

你信伊朗條數？

唔熟悉伊朗
唔敢判斷

冇留意點解德國突然咁多

伊朗media

Bbc有波斯版

但未有死人

唔計支那假數，伊朗係升得最快嗰位，有望超越韓國穩坐亞軍

支那確診的返+167 ????

死人就意大利升最快

支那冇人信係真吧

前日又話好多人出院之後復發，咁佢地復發又要等成個星期先出現病徵先知出事，咁成個星期又已經惹過好多人（無限輪迴），我打死都唔信咁少數字

伊朗連副總統都中招，應該真係想搞都搞唔掂